炎柱死咗咁多人哭成狗 如果後面情節製作成動畫 柱都死五六隻 啲人咪哭成死狗

炭治郎為咗救妹而死先喊死我

炭治郎最後斷手又複醫原，之後大團圓happy end 😢到我不知道劇透好L爽